唔開心果時通常會做啲咩?

試過唔開心行左成個鐘返屋企...
發覺呢個方法幾好.. 可以放底電話 放下空
之後有唔開心都會去散下步

做自己覺得開心嘅野

Pred-226

行街
聽歌

平時唔鍾意跑步，不過好唔開心會落街跑下，我諗同樓主差唔多，可以逼自己起碼嗰時唔洗淨係睇住個電話

以前番工近海滂
會自己一條友行

好正
一邊打字一邊打緊飛機

跳開心舞

行下吹下海風好似會舒服D

自推

食嘢

對住女神張相打丁

跑步
踩單車
影相

去海邊/喺屋企隊啤

灌酒

灌完唔會仲sad咩?

海邊飲酒

食開心果

舊公司果陣會專登兜遠d行去搭車
未禁堂食果陣會經常收工去食拉麵
而家好d因為已經習慣左
無一日喺訓果刻係覺得開心既

訓教
訓着咗就唔洗諗嘢

睇呢個post

落雨去跑街，因為可以分唔清雨水丶汗水定淚水
等我依個麻甩佬流吓馬尿

Mute晒所有social media
瞓喺床到聽歌聽到瞓著為止

好鍾意自己一個行海邊

我同你嘅方法一樣 冇目的地行幾個鐘 行到攰就返屋企 疫情前會買雪糕邊行邊食

突登行條小d人 又長d既路返屋企

自己一個搭渡輪

+1

呢個我都會呀 望住個海發下呆

好有畫面 不過一路跑一路喊好辛苦

睇日落🤤

食鍾意食嘅嘢

返工放工如常生活
因為日日都唔開心緊

食煙(已戒)

落街9 行， 邊行邊飲酒到自己勁攰為止
勁大聲聽歌， 瘋狂做運動令自己郁唔到

自己一個行山

大聲唱歌，唱到自己無氣
或者跑步，跑到無力再諗野

結果係拉麵舖頭見到同事

感謝提供

床上面玩電話 訓

唔開心就係唔開心 唔會做完啲咩個人就開心返

同樓主一樣行到攰就坐係公園 睇住街邊嘅人為自己生活勞碌 每個路人都有自己開心唔開心嘅事 然後越諗越多 就會分散左本身depressed 嘅感覺

買機票

開個Notes 打下文 發洩下

以前都會 見邊度平就會去邊度
宜家少左個散心方法...

用個肺黎講野